屌啦星連加特勁撚到

當年廢sir話佢25歲打後先有高峰..